我住粉嶺 6點出門口 仲未去到九龍塘

救命

我6點半過完關，現在仲停留在上水

睇左新聞就返去訓
東鐵通車叫醒我

其實今日有無機會通到車

如果我 0600 boarding 泰國華欣刀都去到了

北區交通全死